請問你對蕭生建議認為對不對和有什麼其他建議?

請問你對蕭生建議認為對不對和有什麼其他建議?
你們會不會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08

兩黨主席facebook 唔覆

留record一定係好
需要政黨幫手
send email比當區區議員，以及立法會議員，要求佢地跟進